\begin{titlepage}
	\centering
	\vfill
	{\Large \textbf{Politécnico Grancolombiano}}\\
	\vfill
	{\Large Facultad de Ingeniería, Diseño e Innovación}\\
	\vfill
	{\huge \textbf{Análisis y diseño de un producto de software}}\\
	\vfill
	{\Large Sistema E-Comerce para Electrosol Ingeniería Industrial}\\
	\vfill
	{\Large \textbf{Autor(es):}}\\
	{\normalsize John D. Gómez H. - 100280660}\\
	{\normalsize Nombre del Autor 2}\\
	{\normalsize Nombre del Autor 3}\\
	{\normalsize Nombre del Autor 4}\\
	{\normalsize Nombre del Autor 5}\\
	\vfill
	{\Large \textbf{Docente:}}\\
	{\normalsize Ricardo A. Botero Rios}\\
	\vfill
	{\Large \textbf{Asignatura:} Ingeniería de Software 1}\\
	\vfill
	{\large \textbf{Fecha de Entrega:}}\\
	{\normalsize \today}\\
	\vfill
\end{titlepage}
